Nvidia 財報集氣區

買咗100股@435
睇到個estimate , USD$2.57，心不安

買匯豐啦，我賺左20萬

出post即係死得啦

原來今日

free fall

我重倉

我有9股

我有3股，佔左我好多身家

無升過。幾時上$600
好想放番佢出黎

今期財務報告都唔太關係既
股票應該係係憧憬未來搵幾多錢